美軍機過境台灣 中國:沒允許「飛越領土」

美軍1架C-40A「快船」運輸機9日從沖繩那霸市起飛，飛進台灣基隆上空後，沿台灣西海岸飛行，從台南外海離開，朝著南海前進。中國國防部對此表示，美軍未經中方允許「飛越中國領土」，是極端錯誤和危險的。

美國軍機9日飛過台灣領空，台灣國防部當日補充說明，美軍進入台灣空域，有按照程序完成申請，期間並未降落台灣任何機場，而國軍對台海周邊海空域全程掌握，一切狀況正常。

中國國防部發言人中國人任國強今竟然大言不慚地指稱，美軍機未經中方允許飛越「中國領土」，「嚴重侵犯中國領土主權、嚴重破壞台海和平穩定」，是「極端錯誤和危險的」，中方要求美方恪守一個中國原則和中美三個聯合公報規定，停止一切挑釁中國國家主權和領土完整的行為。

中國人任國強強調，中國台灣是中國不可分割的一部分，任何「以台制中」和挾洋自重的做法都是沒有出路的，中國解放軍有堅定意志、充分信心和足夠能力，維護中國主權和領土完整、照顧「兩岸同胞」共同利益、維護台海地區和平穩定，堅決挫敗任何制造一中一台的圖謀。

又得把口，出隻老爺艦出嚟打美軍囉

沒允許，俄羅斯一撚早射佢落黎
二仔底

啱 飛越中華民國領土呀嘛

幾時送軍備比台灣？

美帝遲啲會唔會派美軍駐台
到時中國係咪又好嬲好嬲

等我隻艦入完油你就知死

美軍成日飛過去係咪玩空投

記得帶埋隻尿袋艦

強烈譴責

昨日印度佬單野已經知你支狗垃圾啦

咁你指揮台灣省防空部隊打佢落黎囉

人地飛左喇wo
咁你有咩表示

中國：冇表示

射落來啦
俄羅斯都係咁炸你啲漁船咋嘛

沒允許仲唔出嚟打鳩佢 ?

支那唔試下降落「領土」睇睇？

尿袋爆左點算

俾人侵犯完邊境,隨左得把口仲識做乜?

你有冇格守一國兩制原則?

美帝：

美國軍機已經係台灣省自出自入
情況比香港特區更危急

中央應該要馬上定立台版國安法

屌，呢篇野次次都係用果d字眼

中國幾時試下飛越自古以來的領土？

女神同條仔開完房

二等兵在一旁說道: 我冇允許你地去開房!

好嬲好嬲
灣灣

你邊位呀

係跟蹤狂咋

俾人哋剃完眼眉，
先至同人講我無批准你剃我眼眉

咁點解可以無穿無爛飛過?
因為台灣政府允許

連中共都承認台灣政府了

係中國領土又唔執法
用導彈打落呢丫嘛
齋打咀炮無撚用

咁威咪開飛彈打囉。又淆底。

無允許你又唔打佢落去？

傻仔

被外交

聲大大無貨賣，唔敢收反台灣

好嬲好嬲

完

話鳩之你 我就飛撚咗
你唔允許可以點

咁你唔打佢落來？

好嬲好嬲。

Push

個邏輯即係中國允許台獨政黨喺台灣執政？

夫目前犯
打佢落嚟嘛咁撚勁

你有你口交
佢有佢繼續飛

打佢落黎囉

嘴炮: 蕉~蕉~~蕉~~~
已報復美國侵入行為

支持支那炸美國隻飛機落黎,唔炸正契弟

好似d毒撚屌鳩死mk: 冇人俾你搞我條女

唔講都唔記得有單隻咁嘅柒艦

其實美國係任何一個角度為左經濟接受所謂既一中原則真係好弱智
當美國當初為左穩定先咁接受 到頭來最唔穩定就係中國野心大到蛇吞象
都唔知好嬲定好笑

台灣領土又關你事

台灣國防部當日補充說明，美軍進入台灣空域，有按照程序完成申請
咪姐係得到中方允許飛越「中國領土」
唔通中國唔應台灣係中國? 中國搞台獨?

你既領空？你入去land來睇下

on9仔自言自語

而家你國土俾人侵犯喎

仲唔出兵報仇

係又點呀？

台灣領土關你差事
小英都冇出聲

english_laughter.jpg

中共連伊朗都不如

幾時要你允許呀

已封鎖會員 - 肺炎少年團（武漢

佢入侵你領土仲唔打佢落黎？

咁做咩唔打隻機落黎

咁嬲咪射佢落嚟

WWIII
你千祈唔好縮啊

擊落佢唔DLLM
敢講唔敢做呀

露曬底啦 仲口交

講左當打左

再嘈就沒有得你的允許，我一嘢炸落去

食屎啦支共

唔允許咪射佢落嚟囉。

擊落囉笨柒

聽到悶啦 搵人寫過份稿啦

打佢落黎囉，
傷緊民族尊嚴，快d開戰啦

口交部

沒有得你的允許 我都會飛下去

係人都知佢得把口好嬲好嬲

嬲完咪又係跪低照口交

間接承認對台灣並無實質控制
屌你老母共狗真係好撚醒

係露體狂

block左
block埋右啊笨

飛完走埋先講?
飛緊果陣又唔打佢落黎?
美國故意闖入他國領空, 有晒合理理由打佢落黎喎

打到去那霸呀嘛！咁近！

強烈抗議 要求飛越美國領土反制

習近年想去台灣都要蔡英文批準，台灣是中國領土，正一阿Q笑大人個口!

重柒過唔出聲當冇事發生

2.89/10

係你領土你仲唔飛過去打個轉先？

咁有無允許台灣有民主選舉呀

戇鳩支那

我去台灣玩使唔使共匪批准？？？？

食蕉啦你 死支那

係你領土嘅 搵架戰機屌佢屎忽啦
做乜要口交部出聲

明明9成啱音喎 夕哥畀吓面啦

在一旁觀戰呀？

咁又點呀

我国咁強大但今次放過你，下次再黎就打你！

走住黎屌

即係唔需要你允許囉

有種毒撚FF女星係自己老婆既感覺
那個了唷

關你撚事

佢訓撚醒未

飛過你「領土」果陣又唔射佢落嚟？

遼寧號冇射鳩佢咩

證明飛過呢個領土唔洗你允許

尿寧號

望住女神既天胸比人地既飛機進進出出

成撚日話咩一個中國原則.....而家冇人話有兩個中國喎.....一向全世界都係得一個中國....只不過香港同台灣唔屬於中國之嘛

出哂煙果隻？

喂喂喂企開D啦屌你老母

咪出左聲明囉

支國 ：如果你知我係邊個，你一定唔敢串我！！

擺下姿態，順便撩下交打

如果有日支支發癲郁手咪有藉嚪幵佢拖，佢一直唔敢郁手咪可以恥笑佢冇鬼用，根本冇得輸，日日飛過去觀下鳥都制得過

跟住呢

咁開戰未？

兵都冇隻得把死人口, 香港都管唔掂印度又打唔過想去搞美帝戰機

又唔夠薑打落黎,返去同印度佬玩石春啦廢柴

講出嚟唔怕人笑🤣🤣🤣

比人飛入領土都唔出防空導彈？

咁你咪打佢落黎囉

二仔底
仲要出面係AAAK

打喇，好悶啊

你個名

外交部：

我罵你
係因為我打唔過你

支那仲未爆就真危險

挑，美軍軍機飛到咁高，唔怕解放軍啲石頭攻擊啦

係呀係呀 雖遠必誅呀

誅得未呀

先行警告，再用飛彈打佢落黎

飛越領土咁嚴重，咁射左飛彈打左佢落黎未？戰機有無升空攔截呀？無？咁收皮啦

不如你自己試下飛唔飛到先

好嬲好嬲

Noted

雖軟必...

報告長官!
我臂力不足 榴彈扔不到戰機的高度
現在差不多要掉下來了

真．airdrop

成日提佢D濕鳩聯合公報，有撚法律效力咩
美國一路都係acknowledge中國嘅主張，從來無認同過

打未呀

台灣表示：沒允許中國代表台灣， 包括人大台灣省代表😂

沒有得你的允許 我都會飛過去

咁仲唔快啲出兵射佢落嚟

Then?

好肉酸

我依家 好 撚 嬲

問下中國識唔識睇地圖

唔滿意你夠膽咪射鳩佢囉，成日打咀炮任你打足一萬年台灣都唔係你㗎啦

口交冇意思 係台海打架飛機落黎囉

南海好快開打

美國：哦 咁你想點呀？
中國：我...我屌你老母呀...睇住黎

印度都打唔贏仲想挑美國機

終於到中共「好嬲好嬲」

支那你契哥俄羅斯都賣軍備畀印度嚟打你啦！

射佢落嚟囉屌你老母

領土？駐軍嚟睇下

戇鳩鳩支那國打佢落嚟吖嘛笨柒
得把爛鳩口喺度鳩吹

台版國安法?

打落黎囉

同咖哩掟石仔掟到唔敢報人數就知你垃撚圾啦

佢會話係我批准既

尿袋2號叉1號

2號冇油咪揾3號

當日幾隻蘇30俾F16趕返老母閪度

台灣有自己空軍,自己空域,關支那咩事

去自己領土要簽證

根本冇資格允許

廢柴中國

駛唔駛問過你？

姦十幾時可以降落係台北
又話自己領土既

美國軍機9日飛過, 家下過咗一星期先講, 好遲鈍咁.
習總快快將彈藥發給弟兄們, 大家已經按捺不住鳥.

咁大鑊？
快啲用出兵美國啦！

要睇新聞先見到有美軍機飛過
支那鐳達睇唔到呀

裝核導彈

俾人蝦到上心口，仲唔射架美軍機落嚟？

笑話

你以為自己而家仲係世界霸主呀

飛過咗啦，咁點？
又好嬲好嬲？

任何xxxx和xxxx的做法都是沒有出路的

自行補充

講噤多把撚咩，夠薑咪打柒人囉。

人地飛機係度又唔打 走左又係度打飛機 你話肉唔肉酸

美軍：Noted

喂呀

又口交

中国都連續三十幾日入侵尖角列島啦
鳩叫有用？

遊客去台灣都唔到你批啦，領土領土

打啦屌
係我就唔忍班美國佬

夠疆就唔好走！
唔好走咁遠 我唔夠油。。。。

嬲what

極危險你咪打佢落嚟囉

會爆炸架 送都唔撚要

過左咁多日先出黎屌 睇唔到有幾危險